
\documentclass{classes/ndvr-super-article-standalone}

\title[Part of NDVR]{%
    Существующие методы поиска нечетких дубликатов
}


\begin{document}
    \standalonetoc

\section{Существующие методы поиска нечетких дубликатов}


\begin{shiftdownsection}

    \relimport{ndvr-scheme}
    \relimport{feature-extraction}
    \relimport{signatures}
    \relimport{representation}
    \relimport{analysis}
    \relimport{classification}
    \relimport{query}


\begin{dtable}{Некоторые научные работы по~поиску видео от~2008 года}

    \renewcommand{\arraystretch}{1.4}

    \begin{tabulary}{\textwidth}{|c|C|c|} %!nopandoc \begin{tabular}{|c|c|c|}
        \hline
            Год
            & Работа
            & Тема
        \\
        \hline
        \hline
            2008 & \cite{Wu:2008}& \\
            2009 & \cite{Chasanis:2009} & \\
            2010 & \cite{Smeaton:2010} \cite{Mitrovic:2010} & \\
            2011 & \cite{Kumar:2011} \cite{Kumar:2011:2} \cite{Hu:2011} & \\
            2013 & \cite{Fabro:2013}
            & \multirow{-5}{*}{Сегментация видео}
        \\
        \hline
        2010 & \cite{Fu:2010} & \\
        2012 & \cite{Wang:2012}
        & \multirow{-2}{*}{Реферирование видео}
        \\
        \hline
        2012 & \cite{Chen:2012}, \cite{Zha:2012}, \cite{Wu:2012} & \\
        2013 & \cite{Paul:2013} & \\
        2014 & \cite{Nabeel:2014}
        & \multirow{-3}{*}{Индексация видео}
        \\
        \hline
        2012 & \cite{Huurnink:2012} & \\
        2013 & \cite{Tamizharasan:2013}
        & \multirow{-2}{*}{Комплексный ассоциативный поиск}
        \\
        \hline
        2011
        & \cite{Karpenko:2011}, \cite{Xiangang:2011}
        & Представление видео
        \\
        \hline
        2009 & \cite{Snoek:2009} & \\
        2012 & \cite{Jiang:2012}, \cite{Yu:2012}, \cite{Andre:2012}
        & \multirow{-2}{*}{Смысловой ассоциативный поиск}
        \\
        \hline
        2012
        & \cite{Zhang:2012}, \cite{Yu:2012}
        & Аннотирование видео
        \\
        \hline
        2012
        & \cite{Wei-Ta:2012}
        & Видео-поиск по~движению
        \\
        \hline
        2011 & \cite{XinmieTian:2011} & \\
        2012 & \cite{Zhang:2012}
        & \multirow{-2}{*}{Ранжирование видео}
        \\
        \hline
        2010 & \cite{Tahayna:2010} & \\
        2011 & \cite{Sargin:2011} & \\
        2012 & \cite{JaeDeok:2012}, \cite{Ionescu:2012}
        & \multirow{-3}{*}{Классификация видео}
        \\
        \hline
    \end{tabulary} %!nopandoc \end{tabular}
\end{dtable}


\pagebreak


\begin{figuredt}
    \import{vec/}{video-search-sheme}
    \fcaption{Схема поиска по~видео}
\end{figuredt}


\end{shiftdownsection}


\standalonebiblio{Список использованных источников}{bibliography/state-of-art}


\end{document}
